股王騰訊業績祈禱區🙏🏻

幾多個月前

幾個

🙏🏿

🐂

Pray for QQ

Im praying

放心喇, 業績呢啲吹水野, 實砌到靚靚仔仔嘅

穿硬300蚊

🐂🐂

升

2382:

升升

又好似幾岩

入左重熊
冇得輸啦

入左熊

就算業績幾好，都係跌架啦

跌凸左

1月, 差不多半年前